一到三十

以前中學
覺得30歲既人係中年
30歲以上做嬲男女主角既劇會唔想追
驚睇到啲唔想睇既野

眨下眼
自己都30
樣似30
身體似40
但其他野似十幾二十....